有無波士頓手足起呢條五毛嘅底？

呢條“波士頓圓臉傳媒”嘅五毛在波士頓讀書期間撕毀香港抗爭文宣。 佢仲要取得佢學校Diversity 傑出貢獻獎，咁都得？起碼去信學校褫奪佢個獎啦。